有師兄跌左野銅鑼灣

有冇師兄姓江 Y436xxxx 跌左張學習駕駛照係銅鑼灣呀 有人識佢幫手話佢知